有關儲錢問題

如題 究竟應唔應該喺唔使養老竇老母嘅時候開始儲錢呢？

幾時都應該要儲錢架啦，又唔係永遠都有收入。投資同樣都要做。